川普：假新聞不告訴你——我們在接近成功

川普總統週日（12月20日）表示，假新聞媒體不告訴大家的是，他的競選團隊在關鍵戰場州對選舉舞弊結果的挑戰在接近成功。

週日，川普總統在接受WABC電臺採訪時說：「我們在越來越接近了。我希望你們讓大家都知道，我們實際上很接近了。」

接著，川普總統指出，假新聞媒體是不會告訴大家這樣的消息的，美國已經沒有新聞自由了。他還提到「假新聞」實際已變成「腐敗新聞」，川普總統說：「假新聞不會告訴你們這個。他們不想談論這個。他們試圖壓制它。我們根本沒有新聞自由了。這是受到壓制的新聞。這是我們國家發生的一件可怕的事情。這已經持續了很長時間，很久以前就開始了，但是現在達到了一個點，這是一件可怕的事情。這不是新聞自由，我們必須把它帶回來，因為新聞被壓制了。太不不誠實了，我甚至不想再稱其為『假新聞』，我稱之為『腐敗新聞』。」

川普總統近日在另一個電臺節目中表示，他的團隊和其他的人們「已經揭露出了選舉舞弊，這是歷史上最大的選舉舞弊。這是美國迄今為止有史以來最腐敗的選舉。」

12月20日，網路自媒體人凱文．麥卡洛（Kevin McCullough）在推特上發布了一張詳細到郡的2020大選圖，他在推文中解釋說，美國有50個州，減去有爭議的州以外，川普總統贏了25個州，民主黨人拜登贏了16個州。50個州一共有2,974個郡，即使加上有選舉舞弊問題的郡，川普總統還是贏了2,496個郡，拜登只贏了477個郡。折成比例，川普總統贏了84%的美國，拜登只贏了16%。

在另一則推文中，麥卡洛繼續說：「拜登的支持者們似乎真的失去了理智，當你告訴他們，拜登只贏得16％的郡時，他們是多麼的生氣。他們甚至還對這個事實生氣，這個事實是，他們全都支持一個騙子手——那個人認為可以作弊欺騙。」

一個名為「Kanekoa」的推特用戶12月19日在推特上曬出歐巴馬、拜登和川普總統的競選活動圖，他們各自贏得的普選票數和郡的數量，從中可以看出，拜登最沒有人氣，卻「贏得」了史上最高的普選票數。

Kanekoa在推文中諷刺拜登說：「當你贏得創記錄低的17％的縣，失去黑人和西班牙裔的支持，失去19個頭羊郡中的18個，失去俄亥俄州、佛羅里達州和愛荷華州，並且失去27個眾議院搖擺席位中的全部27個時，你卻還能打破普選票記錄！」

美國國家安全局（NSA）的前技術總監比爾．本尼（Bill Binney）在12月19日發推文說，2020大選中美國有註冊選民2.12億，投票率是66.2%，也就是有1.40344億人投了票。現在，川普總統獲得了7,400萬張選票，那麼剩下給拜登的就只有6,634.4萬張選票。這些數字加不出我們被告知的（拜登獲得8,100萬張選票）。

本尼直指拜登方面是謊言和更多的謊言。

（圖片來源：Erin Schaff /Pool/Getty Image）

Fake news trump，咪撚搞美股

人哋有得揀
你有撚得揀咩大陸仔

躝返香土啦

已封鎖會員 唔會送頭嘅著草師

屌你都嘥gas

就算輸，我都係撐侵侵
吹呀！收皮啦，7頭

好撚多5毛

收皮啦屌你老母

人哋今次贏輸都好，佢依家仲係全球第一人。
之後亦繼續係億萬富翁。

你呢？
屌你老母收緊一定兩毫一個post

其實拜登就係靠”social distancing”黎掩飾自己冇人撐

簡單直接對某地方開戰，之後進入緊急狀態，就可以延續總統任期啦

到時再以判國罪捉同殺死某啲人就ok

又改名？

信牙trump 日日都贏

是旦啦，我又唔係美國人

痴線弱智有冇proof
大陸仔冇得揀就唔使proof都知

原來你又改咗名

習近平你點睇？

我地等緊正義既來臨 呢段日子是痛苦的

咪撚搞搞震喇
依家美股破緊頂
大家有錢賺咪得囉
政治野睇黎把鬼咩

大陸仔扮睇唔到

我都知侵同香港人會一齊贏
多謝侵 好人有好報

支持侵
但真係反CUP到先通知喇
好悶啊....唔該

一入黎BLOCK 2件..GOOD 慳水慳力

支那仔好嬲好嬲

嘈有咩用下個月未知lo

侵已然

唔理啦
等到1-20就知邊個做總統

咁佢定習近平叻啲?

希望你得

今日最大城市上海北京停電
管得唔錯

現形了

變英國病毒之前係咩病毒

上面咪有英文囉

毛澤東依家都有人信啦

嗯

習識中文唔撚叻呀?屌你老母

關武漢閪事咩你老母閪又搞事係度屈
睇你個款都係死港毒啦

武漢

你收啦賣國賊
好人好者英咩文
仲話習識中文有撚用添
死港毒

其實俄亥俄州同佛羅里達州人口結構開始偏向GOP
之前呢兩個州會俾人叫做風向標
係因為佢哋人口結構同全國比例相近
而家個比例已經開始偏離全國平均

你條美國走狗
有中文唔撚用
係咁講英文
賣國賊走狗

你呢？你失去咗信仰

大紀元都唔講？

收聲啦走狗賣國賊
你自己奶美國佬腳指就唔好拉其他內地人落水

韓戰過去七十年啦, 習豬頭提嚟把撚呀?

same! blocked

Blocked and thanks

黃皮膚學人日提夜提英文
叫人用英文解釋
又話習識中文好撚叻咩咁樣
收聲啦賣國賊
攞其他護照就死撚出中國!

要嬴呀屌你老母

話緊你呀賣國賊
係咁黃絲黃絲做乜春
講得多你就唔係賣國賊?

講毛魔唔可以係講歷史? 咁你又係依個post 講香港人英文水平做乜鳩先?

我係崇拜登登啊，吹呀

作弊贏唔係贏啊？死人票唔係票？支持兒童性自主

咁出年究竟邊個做總統？入主白宮

估唔到竟然有土生土長香港人會信中國嘅propaganda 不過無論你點樣shift都好 所有發達民主國家嘅人民都唔會信

撐侵有咩問題

你咪撐習撚囉

我問你習識中文叻唔叻得過侵識英文呀文盲

唔使轉移視線。我嘅論點係針對你話武漢肺炎病毒嘅發源地唔係武漢

你話Trump 到宜家都有人信, 人地咪答你老毛殺咗咁多支拿豬到宜家一樣大把傻閪支拿人當佢神咁拜 唔識字定扮傻呀?

英國嗰種變種的確係英國國內發生。但我嘅論點係針對武漢肺炎嘅發源地 你轉移唔到我視線的

你d分化嘲諷好撚低質
低賤既三毛狗

唔使分黃藍 你作為香港人喺赤化後既香港生活都唔會好得去邊

1999

我發覺十個支那仔十個都話要比啲時間支那變好
變差就有,好你老母臭閪咩
03年就SARS, 今日就支那人工病毒
我屌你老母臭閪啦支那病毒仔

你唔好同佢咁講啦，我之前同佢傾講，佢真心以為香港可以去返以前咁㗎

天真到hihi

LM LM LM

話時話，你個港大fd 出到份review 嚟反駁閆博士未？

Source pls 大家口同鼻拗係冇意思，再加上你點樣講都唔會改變到民主國家人民嘅思想，中國不論係武肺問責上 意識形態上，都唔會同呢個世界主要發達民主國家傾得埋

變種武漢肺炎

大陸仔唔識睇正體中文字

Fight for Trump!!

港豬藍絲李偲嫣愛黨愛國嘅下場係點, 宜家過得好唔好?

係連登嘈完唔會改變結果
五毛講乜鳩都係晒氣
天佑牙侵

詛咒人呢啲嘢我好少做。但係foresee到香港未來全面淪陷唔係詛咒，香港社會未來上層會由港漂話事，香港人即使作為藍絲點樣支持政府都好人哋都唔會比位你上，連土生土長廣東人都信唔過，何況香港人？而社會嘅低下層就主要有新移民去做 例如洗碗掃地嗰啲。未來香港所有政策都會傾向於favor大陸人，而土生土長香港人上下都比大陸人夾住 唔好以為做藍絲就冇事

We trust Trump!

五毛啲說辭真係同黨一致

我幾時有話高質 我係問你攞source

nono，佢成功美股有排升

同老習有咩分別

揚晒啦你仲死撐

咩護照
身為堂堂正正嘅中国人千其唔好拎外國護照

上面個啲係舊登神獸卡, 香港人個個都知係咩黎, 你話自己唔係大陸仔係無人信

加上你個source 有冇peer reviewed？係由邊間機構做？而且背後邊個比資金支持呢個research ?

看中國

侵侵

啲藍絲小粉紅口口聲聲話愛国
但就走去外國讀書生活
但好多揸住外國護照

返去天涯百度鐵血啦, 依度唔啱大陸仔架

＃2 ＃3 嗰2隻五毛狗快到

侵侵又~~~~~~~~~~~~贏~~~~~

好快你有毛主席同鄧小平比你選要去邊個地方
所以塵世既野屍主唔洗太上心

一個好common 既logical fallacy 本身都想理性咁同你駁下 但係即使理性同邏輯 對有啲人係冇用

傻仔, 仲撐咩呀, 無人睇神獸卡內文架懵撚,仲扮?

唔係大陸仔

正名叫大圈仔

所謂嘅唔聽話，只係我哋做嘅嘢影響到當權者嘅利益，唔好講到大家本身一家人好親不過鬧不和咁

頭兩個回覆都係已BLOCK 5毛, 證明一定要推POST

唔夠工開好手緊呀？唔阻你揾食囉

又嚟
Don’t give me hope

都而家仲有人崇拜同信依個撚皮 都真係幾神奇

冇內戰不過繼續戰狼外交
食草停電算得係咩

公司名： 連登

你知唔知你啲用字香港人一睇就知你唔係本地人?

用冇內戰作為一個領導人嘅領導標準都幾低下，難怪咁多中國人鍾意共產黨

大圈仔鐘意扮香港人不是新鮮事吧

戇鳩，先唔講你老屈我「信仰」去矮化我嘅思維分析。

我都講明贏輸點樣。

你條傻鳩就講撚到我接受唔到佢輸咁。

收皮啦柒頭皮

大陸奴工成日幻想自己係老細

執緊紙皮

推

佢一早現形
係改咗幾次名搏人唔知

国家有困難你點可以淨係顧住自己

你又話習大大管理得好
咁国家又點會有困難
啲中国人應該生活得好好
你話人生命力頑強係咩意思

而家變舊型冠狀病毒

Trump Trump

至少無死咁多人 共產黨唔撚公報咋傻鳩 半年之前咪影到焚化爐日開夜開囉 你咁撚愛國做乜唔返大陸做疫情義工呀 執下屍都好啊 哎呀 記得帶埋電筒呀 而家停電呀 行行下俾條武漢病屍腳click親就唔好啦跌倒你個傻閪腦 哎呀 話唔定根本就冇 可能一出世個腦勾住咗係你老母個閪度 唔怪之得你咁撚蠢啦

你上面講到自己揸住其他護照咁喎
唔好學啲香港人咁少少野就去外國生活 拎其他國家護照先得㗎
應該淨係揸中国同香港護照

天佑侵侵

換個第二個account 啦，大家都知你係大陸仔玩緊分化，你做嘢都專業啲啦。

Fc左先
睇少d假新聞

加速世界 世界大戰

大哥，留緊名學嘢㗎嗎

有嘢學緊係想見識下啦

Btw 拉到咁遠做乜啫，出到review未好囉

點樣為之叫分裂？共產黨九千萬黨員自己都有分黨分派，有啲直情內鬥到被自殺要坐監 美國有冇呢啲 台灣有冇呢啲？

你夠屈毛啦傻閪嚟 拎佢個入息證明出嚟未

中国依家有冇民主

管得好=冇內戰=唔餓死

有時見到你班港燦係咁對住侵侵打飛機真係好好笑

所以啲生番民智未開都係唔適合有民主

唔好咁講自己啦 生番

侵必勝

所以啲生番民智未開都係唔適合有民主

咁你答我中国依家有冇民主

快啲

50個州一共有2,974個郡，即使加上有選舉舞弊問題的郡，川普總統還是贏了2,496個郡，拜登只贏了477個郡。折成比例，川普總統贏了84%的美國，拜登只贏了16%。

愛侵力咁都有得打飛機 不嬲係計人口，一個Los Angeles County都已經收你皮

Link plx

侵侵 英文叻 都有得吹奏
佢識英文唔係基本野咩
要吹奏都奏其他野la

大圈仔

聽話
做開奴隸？

話你係大陸人點解係racist? 定係你自己都嫌棄你大陸人嘅身份? 解釋到點解你用字同香港人唔同未?

邊有咁多五毛
呢個世界大把你呢類畜生

收皮啦五毛，俾人點撚曬相都仲咁厚面皮

你係我契弟嚟㗎咋

你嘅民主係咩
咁中国究竟有冇民主

我侵頂住

你老母送閪呢

希望真係成功 好需要pompeo

你起佢底頭幾個po就係
作為一個日日睇連登既藍絲，終於忍唔住註冊連登。有啲感想

依家講緊聽話呀
民主國家啲人有不滿有反抗
政府會聽會去改善㗎
港共中共就淨係識打壓

不過你啱
香港人係奴隸
比港共中共打壓嘅奴隸

喂你拎緊邊個國家護照啫
唔好避先得㗎
如果揸住外國護照但又批評人地移民又講到中国好好咁
好冇說服力㗎

英文係佢母語黎
你究竟明唔明人地講咩

佢答親人地啲野都九唔搭八咁
應該仲覺得自己好有道理

其實無人想知犬儒諗緊乜

大紀元

又係垃圾報

Trump trump. 頂住

連登告訴你
拜登同奧巴馬也坐緊監

你唔扮香港人咪唔屌你囉, 好簡單

唔係呀，
我意思係你嘅意見其實對於依個社會無乜幫忙，
講再白少少，
姐係你講嘅嘢無撚用呀

用住奴隸思想係無能力思考自由社會嘅人諗緊乜
比人圈養慣左，自然以為識奴隸主兩句洋腸就好勁
就好似家畜咁人喂乜野就當上品咁樣

下我邊忽話一定
但人地有各種自由
政府真係會對人民交代
都要去聽去做睇下點改善
唔係好似港共中共咁當聽唔到睇唔到就得
主權大過所有野
講句口號就分裂国家
不停打壓清算
要強迫人去愛国 要人聽話
聽話係咪就可以有電用
咁凍冇電用好慘㗎

點解21世紀會有啲奴性咁重嘅人
不過識打字已經好勁，
你學左幾耐

又撚手足

知呀大哥,你出到份嘢我都會服你

你慢慢戰鬥啦

最好係啦
你知你上面講到自己揸緊其他護照咁
人地會懷疑你嘅愛国心㗎

祝你輸身家

唔通信你條戇鳩咩

美國就算打杖都要選

又係度打飛機，最好笑係連登仔仲好信

冇錯呀
依家香港真係變成塊爛地
講句野都話你犯国安法分裂国家
留喺度繼續比人清算打壓咩

trump 行緊一步好大既棋!

你pr

返青山啦癲狗

我已經無精力去分邊邊先係fake, god bless trump

侵係咪連登仔嚟，又係不願面對，宜家當務之急明明係揾定辯護律師幫自己求情坐少啲

你慢慢啦，你仲唔知道你係連登成隻過街老鼠咁呀？

入青山啦你

俾人點撚曬相都唔知

想唔想睇下你點柒法呀五毛，曾經幫過一隻有四個分身嘅五毛護航喎

鞭下你屍都好

睇番條藍屍啲舊post，omdb 啲friend嚟

加多個，黑警冷血林鄭殺港引戰狗兼五毛兼幫五毛護航

我要你做過街老鼠呀契弟

大家知唔知魯柒嘅護航者係邊幾位呀？

支那仔想人認同就屈人係支那人

大量五毛進場

唔支持武力抗爭又支持黨安法唔代表藍絲既
身邊大把呢種人，有啲錢、垃圾政策永遠燒唔到佢地、現有制度既得利益者，永遠話支持民主但零行動。
其實係自撚絲>藍絲

五毛keyword:侵侵

我登登一登基就40萬人確診

侵侵點夠我登登鬥

腐敗傳媒都變曬部分港媒咁
好在仲有侵頂住

係1月16日前 持觀望態度啦

支持trump trump

Biden fans 6.7M
Trump fans 32M

=完=

你老母就生咗你隻弱智

好多近排無見既5毛

咩佢令到美國死咁多人？年年美國流感季節都死咁多人架喎。上CDC個網睇下先啦。

著草好過

老實講，佢都返唔到轉頭啦

有AOC 依類人，實瘋狂狙擊佢，到時有律師都無撚用啦

已經冇心機跟美國啲野，真係有料既等1月就知

班含侵力真係好癲架

q

呢句真

左手覆右手
成個Post就完左

侵贏左

你係咪藍絲來架？

起底就係喎
黃轉藍表示：都叫你地咪撚不合作架啦

愛燈力仲有唔夠一個月就收皮
之後就係強國

我侵
左膠死全家

仲有大半個月時間比佢諗出唔出軍隊

我們接近射精了

Lm

又block一隻

條藍絲扮哂理智係到9up, 而家現哂形

我侵必勝

係wo, 真死哂了

我支持登登架支持幻幻性自主

事實你老母係雞係公廁

你老母都好落力做雞飼養你條垃圾

美國有解放黑奴
中國有解放蝗奴

你條垃圾都認呢，真係慘，咁柒大個人都要個老母做雞飼養你

我都好想信...但個幾月都仲係得打J

In Trump we trust

睇個名都知要block 屌你老母

睇呢句已經知係五毛啦
仲使同佢嘈咁多頁

我都係登粉

唔夠講就鬧人同屈人

我就事實陳述，唔會屈你

你同你老母比狗屌屎忽中出，你2個再69式吸返d精出黎，你同你老母再用口喂你老豆食埋精，你3個都食到lam lam脷

對唔住，你老豆老母應該都已經死左，應該係你喂你d仔女食d狗精先啱

你就正啦，登登上任你可以任屌自己d仔女了你恨到啦

又改名, 一早封左你條撚樣啦

好過你老母50蚊任q益黑警

hi樓主

點成功法

成功啦
局勢360度大轉變

又係你

Bin c